「青年民建聯」美國領事館請願 譴責抹黑一國兩制

美國駐港總領事唐偉康日前指香港一國兩制面對風險，過份側重一國可能損害香港營商環境，民建聯約十名區議員和社區幹事，下午到美國駐港澳總領事館請願，譴責抹黑一國兩制，要求停止干預中國內政。但出席請願只有青年民建聯成員，該黨立法會議員全部都無到場。

約十名青年民建聯成員，在美國駐港總領事館門外請願，高叫「停止干預中國內政」、「維護國家統一」等口號，並向美領館代表遞交請願信。他們批評美國領事唐偉康近日發表錯誤言論，抹黑一國兩制在香港實施，是不負責任、妄顧事實，強烈譴責。

青年民建聯主席顏汶羽稱，特區政府取締香港民族黨，依法打擊港獨理所當然，取消部份人參選資格是因為他們鼓吹港獨自決，回歸後香港市民有前所未有的權利和自由，一國兩制成功獲得國際認可，不容抹黑。

禮賓府就係隔離
由777行過去講兩句唔係重快咩

政棍無分黨派

有事都係搵後生仔擋

唔驚人地凍結你美國資產取消你綠卡咩

早兩日唔係鬧英國架咩~ 又走去美國鬧？
佢地記返起要鬧邊面未

“依法打擊港獨理所當然，取消部份人參選資格是因為他們鼓吹港獨自決，回歸後香港市民有前所未有的權利和自由，一國兩制成功獲得國際認可，不容抹黑。”

有聲咁 口吐白沫咁喪叫歪理

班大陸仔邊有

支持強烈譴責美國企圖分烈我地中國

圍攻東交民巷

嗰啲文匯大公幫港出聲咪好鍾意話反共派推學生去死嘅
而家又點計？
九萬六就自己袋，屌下GPhone同民族黨就爭住出黎受訪
而家同美國示威就縮晒入老母個閪，推班𡃁出黎
一陣全部俾美國blacklist成世攞唔到簽證就搞笑

講緊唔出席果班呀

圖中有後生仔咩

教你地青年DAB上位最直接嘅方法

取消關係法=停止干預中國內政

請馬上向總領事遞信表達意見叫美國取消

推年青人做醜人系列

人血曼頭不分黨派

唔通叫班上晒岸嘅去淋雨咩

強烈要求美國停止關係法 禁止一切干預香港內政！
美國滾出香港！香港非國家 不需要領事館！
特首若不驅逐美國領事 將等同漢奸